心事台🚬

❤️

搶1001ON9仔

我想在跑車裡 想要一輛法拉利

詠條仆街

好

系米要甘牙

我地hip hop仔唔係東亞病夫

想偷雞 門都沒有

終於放工

5G你中牙 收返

新睇法 搶1000

謝b

想要錢 money money

一個二個都仆街仔

一切XXXXXXX靠你自己

車仔唔買3.5都唔好意思話自己識賭球啦

唉

係咪得一隻

又典呀朱

買d玩具比佢 同埋要比私隱佢

比姐姐摸下佢

yes？

我沙田舞王落機鋪開心又關你叉事

Poba 有無聽小青龍輝子 最中意呢首

佢連比我抱抱都成日唔比

呢首最好，個曲編得好正

無，好悶

最中2 pg one

-_-

係

隻貓去左睇醫生話有情緒病

再沒騙自己的理由 時間如刀不再溫柔
不過小青龍好似晉唔到級

我往你臉上射一生中最棒的精

醫生話要點做先得架

可能我屋企人少陪佢

係咪貓仔覺得寂寞

動物既野我真係唔曉

小青龍晉唔到，jump

佢唔夠經驗 呢一年先學寫歌
其他pg one gai 真係勁...同埋網上流傳既6強都有信服力
Tt大陸人氣勁 鄰家男孩入屋 但未見佢好爆炸性既實力
唯一 唔熟vava ...

想4 仲想睇佢贏多次PGONE

好似TT條女 ?

帶我去威

我都係比人帶

夾唔黎 大家對大家既期望唔同 磨合到佢好心淡

可能成屋都番工無時間陪佢

stay strong babe

唔該阿福幫我帶佢睇醫生了
多謝你

以身相許

I m a loser ， wick tony
H B

許左

5點先食lunch有咩要注意

係6點

食飽好上路啦

係晚飯了

he is talking to me☺️

比左喇朱古力 ？

mola mola

笑死我

KK

😂😂😂

喂我n個月前tg叫過你咩架

有冇ching做緊天花工人

朱古力（非處）

呵呵呵

激死人

唔解釋了 我愛我BBG

收手啦 我地清白的

你就好

上次話比你果啲野，你都唔洗要啦

都要

唉！！
咁快！！曳朱

變哂質
我依啲純潔既絲打感到受污了

夢大同我神交

仲有小妹

same road 今次我撐你

me 都係入黎討論大波 only

😒

不理你了 唔乖巧

我好乖

入球大細

我戒緊賭

係 我都知😌

對阿福唔乖巧

唉算你啦 熱戀期

各位我食飽準備上路，今晚見，應該要OT到8,9 點

你少陪佢

兩粒波子你就有

我仆街黎 番屋企抱佢一陣就走唔理佢

屌你😒

加油師傅子

好重要，要講多次

關你咩事

好支持
好真係做野

hi..

信心花舍 特殊為你開鋪

哥本哈根

仲以為你唔理我了

我你你

同阿福食晚飯

最近好似變左透明咁
心淡了

晚飯係你自己

我明白

善妖好耐冇見

善

最近？
不嬲都係

Po你裸照

一向啦

我就係香b件皮草

你都冇搵過我...

佢有

9.5得番1.59 開硬？

幾時呀？

Every day

上啊拜仁

會員 徐西奈 請你

酒酒，好萌

唔敢ma

我們身邊太多假人 香b

眼冤了

香B

點解我唔知既

點解😳

女朋友唔係屋企，但又叫我上去...

笑4 cls

唔在乎 自然唔會有情緒波動

結婚實請你

講得好

牙福開post

劫新娘 哼！

劫新郎 哼！

你陣個咁嬲

交通好唔方便

😳😳😳我同香b真愛嚟

富定逸

係時候搵返上幾個月啲post出黎

?

請你一定要出水

愉景灣

夢大大比條生路

個陣呀😂
邊有嬲咁耐！

Bin佢啦 條木咀無性

車w + 盤

=.=

。。。

盧仔買咩

屌禁慢少少，跌左0.02水

hi

Gchi

2.5大咁低水 同琴日國米一樣

牙廁

終於出基斯天神

《蘋果》今接獲讀者爆料，指臉書專頁「靠北女友」流出王心凌閨房私密照，當中她穿著白色小可愛、桃紅內褲，手遮著臉在床上睡覺，讀者指「爆料公社」也有人回覆曾去她家裝修，證實影中人是她。姚元浩稍晚坦承照片是他所拍，將追查外洩的人，並將勇敢以對，和王心凌一起面對舊照片外洩的風波。。

聽講你呢排唔開心

太好了不用追台

失戀姐 哈哈冇野掛

死返黎未？

Hi

小妹青盧

點

點解車件衫可以plain成咁

仁1:0

lo goal

秒goal
大波角細

🤣快到

轟crashed

1 more
要半大

dream big要咩？

唔記得買波 想死

掛住同阿福食野

咁快

但我想買客盤同大波

2:0

0:2

針

Skip左車盤

cashed

拜今日咁撚勁架

Same

有無人知AC4:0果場仁要打得幾差

詠做乜買細架

香b盧公Goallllll

拜仁點會連輸2場 係咪先
不過算啦我老冇買

買dream big

等緊巴士 隔離對情侶 個女仔西哂面嬲爆爆咁 條仔又唔氹下架喎

hi all

打垃圾咪收錢hea踢囉

性別歧視牙？

Hi綠b

尖蛇今場買左咩

姐係條女無理取鬧

阿福

岩岩問左句咩事 個女仔冇理

James咁都唔入

好想知咩事

依加打第二場了

約星4

我同樓主私奔算喇

😂😂😂😂

自甘墮落

會羊

小注咗半大1.5/2

掛住你

跪求全格

我

懂球帝又贏

國冠盃勿認真

想買
但落到6.5

.30

3:0

梅毒

全格啦 派我

車路士班人 唔跑既

練波咁練

班人都唔撚落底嘅

小注先中

轟我屌你老味

第三球cashed!!!!!

拜上盤同2.5 係咪gel得

唔跑 由得佢地2打2

上盤就唔好喇

我又唔驚呀 真係爆的話任你地jer

AC4:0仁3:0車 🤔

已經冇人話lo goal orange

上場ac 拜仁明顯打假啦

AC 40:0

有 見完2分鐘

咩話3:0

大波cashed

比多球3.5

繼續ot

多仔終於贏仁

M子我要咗1.5/2

勁

嘿 我都買咗小小半大

Lo goallllll

屌 我唔見左好多錢

叫到口軟咩，留返牙力含盧根好過

牙力

Lo goal

入咗即細5/5.5

冇買

角大慘死

難得小妹今日重新9up冇人理

有冇苦主

你含到甩皮la

gchi

Gchi lo sir

你可以叫我香b盧公

有你就夠la

41分 0角 要逼害我？

LOBB LOBBBB LOBBBBB

刷角

3

繼續繼續

4

半3全11ok?

唔得，因為半4了

依下似籃球

1-3

依下

上呀轟

靚到

刷角刷角

盧5.5s

5.5/6s

成個組織

下半場請比多7角

衝動咗

想冰9 ky條八婆

應該蝕水位姐

半場心水同好多大蛇對左 唔出了

我入球嚟 lo sir係角😂

追平啦

朱蛇

朱古力。。。。。學到善d弱智野

你買車

又遮唔晒

又係笑料黎

bb help

細佬冇追po唔知 冇心jer盧

請手足立即停止恥笑我

依個好笑

又jer 盧...

不過我仲好笑 買車仔

入完就4c，多謝佢

我細波要頂實 轟就要豬

原來盧買角

師承書包定尖爺？

尊重啦

請盧一定要加油!

冇可能啦 應該多一倍都開到

車仔請你追和😭😭😭

俾你買我對家 派我一成

同路受害人

入多2球

車入ok?

下粒應該無軌入既

冇角既

應該仲有入波

多謝

占蛇請你一定要中

玩留呀詠

Me 估5球內完 咪打我面啦

我鳩買

無連c既話有d難

3.5大 cashed 大易玩了

我仲ot緊

對唔住詠b 又燈左u

點解你仲要番工？

先gel 6.5

打錯

仆街了

黑材料 cap 低先

刷多5角

55

哼！

因為個客係仆街黎，大改野改第4次

咁夜既

加油

拔萃有個大仆街

000

㩒錯

角呢

James射左幾百球

5.5 6.5 再gel！

gel得啦ky

比多4角

你叫dream買10.5s啦

以後唔買感情注了😭😭😭

未完場呀手足

我唔信尖大咁燈

7.5

888888888888

5.5 6.5 7.5 gel！

KY 又黎

我支持你 比多3角我

呢場買左角膽😅

車仔依球差啲

買外圍報驚了 [black]係咪10c[/black]

比多3角

要多3角都唔得？

支持！10.5

4.5/5

2:3

A4 子goall

比多兩角

5.5 6.5 7.5 8.5再gel

追和啊屌

我都想試下gel既感覺

Morata快手入波追平

追呀車仔

玩下咋

角啊，比多2個啦求你

角啊

支持

咪刷啦屌你老母

做乜9換ayi

咪啦屌

比多兩角啊唔該

假波

今次讓我啦 買好多

2連角啊唔該

支持啊

會唔會好似尋日咁唔補足

唔好得唔得

完未.. 補得咁足..

屌你老母

上盤gel得了

買角細都係唔好睇波好

5/5.5s 5.5/6s 大大力cashed

10.5s

WING GOAL

me出先 我冇得goal

你個撚樣差d gel甩埋
等睇你比人bin c 架麻

唔緊要啦 大把機會

2倍no goal

呢場拜仁盤me全日重心 唔信會cup到

冇買呀... 靜跚

cashed
5.5scrashed

同痴線佬同路係好定唔好

好想收工睇阿貓

你大獲了

訓撚到閪迷

你3.5 cashed

我無賭 不過你有買嘅話就恭喜你

巴迪1.5都唔識買唔好話自己識賭球啦

手足好似幾懂球

見到你咁支持 我信好多手足都會很懂

Bitches add me la wai

貓

唉 我今日番工成個腦都係佢

你唔POST真係唔記得

叫男朋友照顧佢啦

？

攰

I'm ready
Play salmon run?

我同阿福住太遠 香港long d

未玩過

耐無食放題
法國而家食好少野

叫兩三rd就收皮

係
以前係咁加單 而家似搵個地方吹水

X 最底果個

GUN

巴哥
[black]係牙因為有小小事發生左[/black]

網上行好弱智
平時1個月$168
今個月無啦啦$340
明明上個月有交錢

屌 我依家個上網咁廢 就係因為網上爬

轉上網啦。。。

又要追數啦

呢個真 我都想轉
有咩介紹

發現上網唔好同佢續約
通常都恰啲舊客，係咁比優惠新客

遇著我你唔好彩啦

上轉咪奶野 老早叫阿媽轉
過多排 再問 下 續左啦 屌

😂😂

[black]stand with you 有事要出聲啊[/black]

出現了

我終於返到屋企

又想點

想你了

連你自己都咁講

系人刀g

用邊間好？

系

我屌你老母死燈9

你變了

腎總得米未

SOR BB

有冇追數心水

hkbn?

我刀想g

睇無限恐佈

柏辛狗

M240仲記唔記得呢個人

AEK同路

記得

派me 我比料

你應該要收好多了

仲有贏咗入返100比我

很好，兩場都有人同路

清識玩，識玩一定係玩大球

大波是王道

聽日又無工開 有無炒散返下

1c

有

那有

認真？

布拉格上啊

365有

即場應該仲係0c

bate 0c

好少人咁支持大波

主場威力

Chi話主 但係我想買客 點算

2場都冇咩射門冇咩角

2c

巴rc

布拉格12m

布12m
1:0

成碟青瓜過大海

Cska有冇陣

g持

洗唔洗性交轉運

9up

Thx

Gun lo

5c

有冇大蛇帶領即場 巴迪想跳船

AEK

想補角大有無人阻止

又carry完盧神

仲差一球

布格勒斯特星隊 1-1 柏辛域陀尼亞

岩岩布拉格有球中框再中框
好險

😅

0-1 莫斯科中央陸軍

主隊請你cup

lo pls cup

Jumpe

有冇手腳入11.5

布格勒斯特星隊 1-2 柏辛域陀尼亞

m巴

Jump

訓晒

盧請追和

讓和cashed
祝羊

德女12m

喜伯年第1球fake goal 逼害半大

肥朱唔好唔開針啦

喜伯年1-1 半大cashed
星隊大 cashed

AEK jumped

即場俄女細波

Fake goal ..唔入了

啱啱打完Report
琴日交左draft 跟住老世打黎屌尻我話好差
仲話「個推薦人仲話你做野好叻喎」咁
即刻勁唔開心成個人勁down
仲要呢排好多野做
Report有3大份 跟住又有個interview要準備
又有野等緊老世批 唔批又要開工再執
好多野做呀

加油吧手足

無工開呀屌

我有番工都無錢

屌你成日買野乜都無啦

德女即3.5s 小注no goal

加油貓貓平安

Cashed

我真係完全訓唔落
岩岩仲摸佢 摸摸下係到喊
我都唔知自己做乜

我個人又唔想身邊既擔心我
如果我有一日 隻貓有咩事
我驚我會睇唔開

我又係到喊 又訓唔著
我乜都做唔好 女朋友既身份又唔好
做主人又唔好 番工又一舊雲
我到底生存有咩意義

人地做主人 我做主人
生粒野咁大粒而家先帶佢睇
仲要我要番工無時間陪佢
要男朋友幫手帶佢睇
我真係廢到無能

點解我咁撚無用仲未死

對唔住了貓貓 係我無好好照顧你
我襯而家依度無人 我係到叫下春
我只係想貓貓無事 你無事
我成份糧買曬你最愛食既野都得
你唔痴我都得架最緊要你開心

好乖

見你坐左係張按摩椅度
諗起屋企岩岩買張野果陣
你死都要坐上去 邊個上去按摩你就坐佢大髀
死都要坐係果度
好驚見唔番你咁可愛坐係度

我好無能 係到喊有咩用咩都做唔到
我真廢

快訓

好想以後都咁樣養你
遇到你係緣份 一開始比人由垃圾房拎番黎
轉折之下變左比我養
由你一開始好驚 成日lay埋沙發底
之後我就特登摸你
同你講叫你乖乖 我會照顧你一世
你只係眯眯眼咁比我摸

而家耐左係屋企做左貓大佬
樣又串又 又惡左
但我番到屋企第一樣野做既就係搵左你先
有時你會係屋企門口喵喵叫住
接我收工 正一蠢蠢貓

我3點就話訓 講到而家 食唔安訓唔落
蠢貓一定唔知我做乜摸摸下佢係到喊

要努力訓了 但我完全訓唔到 點算好

好sad 阿福呢

生死有命富貴由天

morning

人定勝天

聽住先

有無熱羅陣

冇

好掛住屋企d貓

角大 唔中切

早排有有一隻又柯又嘔。
收埋左自己
捉唔到佢
好驚佢會死
聽講喵喵自己就快唔得會柄埋自己
嚇死我了

切咩先

子宮

咁買角細先

小注tot 半大

羅馬賣完d人都冇咩勁人買過番黎🤔

頭sir出水你要跟

不過我不是買角

頂實啊朱古力隻貓

你隻貓條命會開到高水14.5

我買左20.5！

買咩？

星隊大🐑
喜伯年半大全大🐑
🐑🐑🐑

事後
我了

靜啦 睇咗成晚乜都冇買

即場尾關

竹戈

又自由盃

追撚住mama啲飛打

羅馬3.5s都唔識買真係唔好話自己識賭球

華達又贏
上次贏馬模 3.幾 今次5.25

即場先買，無買賽前

頭sir

買唔到即場 迫住買

我馬goal

我條2x1斷佢

dream 徒弟

Bb

琴日俾料你 全中架

我都想要

你俾水我就真

學到dream big d野
比料中，買就。。。。。

Roma next goal

即係tot la

頂實chi chi

左右b 救我未
想學你日日🐑

羅馬no goal 都唔識買真係唔好話自己識賭球

唔係啦近排少買左

班友係咪on9,企晒係天橋捉精靈
阻撚住晒

克雷塔羅 10.5

聖達菲44分就開

買左少少細

佢依排🐑好多 好搶口

轟 1.5/2🐑即5.5/6s🐑
星隊大🐑
喜伯年半大 🐑全大🐑
德女即3.5s 🐑no goal@3.9🐑
Tot 1.5🐷

7羊1豬

世正買咩

買左熱10.5s

兩隊得個名 唔入波的

聖達菲嗰場啲角穩定到，10分鐘一隻

咁90分鐘咪9隻?

要all in 9.5s了

TOT 7.5 2.00 8.5 2.43
10.5s 1.75

有補時㗎嘛

補到4分鐘就10角

維特

10分鐘輕鬆又一角

又中 易賭到

即細2.5/3s

收檔啦

垃圾熱狗去你未來踢波啦

關你撚事 一早出左啦 有無買盤阿

屠7馬會

7c tot

777

mama

8888

呢場第3口

你唔係買角咩

派我 派我

話左我唔係買角

先gel 7.5

幫你gel埋

熱刺好刷得

收到風櫻花放棄盃賽

最後10分鐘0角ok?

首回合2:1，今場出二隊

你入左9.5s😅

Cash完再推

想支持花了

比多1c就中角膽，快

8.5s

快D比埋完場

求你 冰封

santa Fe is coming to townnnn

9999

9.5s
頂撚住

維特如果大球盤係3/3.5 3係贏半？

國冠盃鍾意絕殺？

豬半

3球唔是贏半咩

輸半

你派？

蝦腸呀你

咁複雜既🤔

羅馬on99 送角

睇到個大字了 睇漏大字
我都係去聽返阿橋唱歌好了

9.5s jump
仆街羅馬傳個波落底

看漏左 88潛了

屌2比2

2:2 唔係贏半輸半了 係贏晒

羅馬抵死 和埋

全格呀

3.5大搞掂

Nba

2:3 4.5都大了

nba 2:3

仲以為要推多口

笑4我 買半大開唔到

反cup呀笨

聖達菲做乜撚又爆角

安全扺達

Tot 賽前開咩中位
角

唔記得左 自己買咩🤣

連羊又豬返啲出去

咁有型 10.5呀

10.5 11.5

謝謝

占 27000

國指

又反手搞國指

TOT 7.5 8.5 10.5s 再gel

角膽

出3中2 可惜頭兩場穿埋左一齊

媽媽料又贏

復出了？

唔識玩

9.5推多口

性達菲8/10

入咗10.5s係咪好不智？

死都唔開9.5

有了

聖達菲請10c完

咪put住，明顯轉勢先啦

冇呀 put 多數短走
頭先冇平到張過夜 屌你

我睇恆見左DL 如果我套野係岩

大C

轉身快到傻

Db指數？

補9.5 100%綠字

0.5/1.......球

NBA紅牌

打架 2紅

1:0

停c啦

比多c我

應該冇了

1:0 9C FT

假波到 停咁撚耐角

算啦呢注好細

收1注都好

角細日

發現浮浮迷子好勁

利昂做乜柒
輸兩球

詠巴又私食

熊左隻股

Tg me ok?

嘿

5.幾倍
買左嘅手足可以派我？

gel遲左，自由盃 10.5s 2.15 9.5s 2.3

食先戶仙呀記住
好好食

dream有無日盃水？

有咩慘得過想去食麥當勞早餐
出門口發現岩岩好11點

好眼訓

仲有錢食早餐

好似睇到有好野喎

賣底褲d錢來的

講起我都想食

就係半隻minion都要呃鳩我呀！！！！！！！！！！！
你老尾

想奶...

呢隻野巧難吃

盧條底褲都奶？

我冇叫過佢自己出比我

鮮芋仙

依盒閪野 變身都唔食

可以去唔晒貨見我溫溫鄧鄧質比我

仲要得6舊

溫溫鄧鄧? 你岩岩訓醒呀

嗨

嘿 琴晚3中3

唔c服
不過你又會問 唔c服又食m記？

5c服食乜嘢m巴

點解要食me

減肥難d定戒賭難d

「Rap」有冇人想同我battle?

因為我諗唔到食乜諗野好

戒賭

姐仇gur作為yur丁 姐仇gur作為yur丁 姐仇gur作為yur丁

但我基本戒左 但減唔到

尾3場大波

屌，原本十二點番工，但我依加先訓醒

m子係勁

講咁耐都無官宣

做老細真好

我都係跟a4蛇學野

老咩鬼細阿

你屋企附近係美食沙漠黎

原來係老闆

私食咗利昂大波

清識玩，玩大波我就會支持

黎黎去去咪又係個幾間。。。
食左幾十年都是咁 咪唔知食咩好

redq 老細

M子 me ttg過關cashed

柏辛狗開大有無收$100

我話香香喎

琴日一無跟m蛇就食晒屎

@1.95派錢

嘿，你要派我啦

幾時先有人玩我對大波

大家樂 麥 其他垃圾/貴到仆街
又唔想行遠

琴晚比咗場mama 私食2x1 6倍幾

日盃唔買，live先買

出糧未 想入錢

我玩入球大細，果啲唔玩

東京個場 賽前買啲囉

tg 俾私料我ok?

去左買罐罐比我小貓貓吃

唔好玩啦，上當日你10連

飄啦，弱A4子

柏辛4,5x喜伯年5,6,7 @84

High 翻天

靜啦

wfxxxxxx?

gd，我就係唔揀呢場
對決咁多次，read到你mind了

有出水仲想典

大家樂都好過麥 不過依家應該係午餐 你又唔c服

咁我買細花

Leon 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5 16.5 17.5 18.5 19.5 20.5

尖大要西花？

主 其他 35.00

三箭受讓半一

我唔信邪

爽！

開大果隊

又買對家？

又串我

我了

呢隊野成日高水半大

又有西花....

樓主hi

唔買日盃

西蘭花炒帶子

喂櫻花派錢阿 仲唔走去買

9糧大c

香港腳漢堡多絲

呢味好難唔好食啦

帶子可以over cook

你有freestyle嗎？

我覺得這個不行

我覺得ok

你用戶名英文稍多了一點

Ok 88
美國見

睇幾多次都咁好笑

漆黑中的螢火蟲

前面條肥毒原來你黎

sorry 第一眼意會錯 冇睇上面

一齊去力威練心啦！

hi...

Free style cooking

Me

咳到仆街😅

how r u

食龍角散

今日930要返到學校
但我冇睇谷
e+仲係巴士
準備比人閪全日😅

冇錢買🤦🏻‍♂️

乜谷？

fd子谷😂😂😂

仆硬街

好siu氣

買d小食番去笑笑口講：
黎左好耐牙

會比人diu4🤢

聽日開始我係地盤佬

如果發惡夢點算

唔好訓

咁你可以唔訓教架

我6點幾先訓

🤢🤢

仆街仲要塞車🙄🙄🙄🙄🙄

同佢地講度波度晏左
搵左場占蛇超重心醒佢地

25*2 88la

變身準備啦

1001

975

999

1001正傻西

你正傻西

我愛你

Camp狗又等我推

快

不

要

又贏999

報驚

幫推

助攻